今日去報學車，最快可以幾時有牌可以路面渣車？

想報學院，自動波。

係咪去門市報平過網上apply？

下年三月應該考到牌
不過考多次就應該六，七月先得

Thx p 仔都要下年三月先 得？

駕駛學院應該唔洗咁耐掛，嗰陣自己去運輸處報十個月左右

利申 三年前考

好似最快八個月

搾住Big Bold Car先啦

而家淨排路試都要半年

我上年6月排，上年11月尾考，掃桿埔會快d

而家駕院先耐

你預6-7個月到啦 我同我d fd都係近期報 全部都差唔多呢個時間

排大球場 3個月有期